睇完美國示威，覺得香港嗰班黑衣人真係笑話黎

人地幾日已經燒左幾間警局，又搶野又打人，人都死左幾件，再唔撳住佢地真係成個洲都滅埋
反觀香港班黑衣人，搞撚左成年仲驚呢樣驚嗰樣，燒舖又驚波及民居，爆舖又唔俾搶貨，打人又驚重手得濟，你老味你係咪都俾人話暴動架啦，扮咩搶光環丫，懦弱就懦弱啦！
最好笑就係有人覺得咁樣叫「高質示威」，仲喺度扮慘搏國際同情
我班警察fd日日坐喺警局笑住咁上黎睇笑話呀

冇道德高地可以捱到今日？

中共口中香港同美國嘅「暴徒」係同level

你啱, 人地咁快逼到警察被charge三級, 一啲都唔好玩嘅.
學香港拖多10年8年先過引

啱呀 呀Sir 睇下邊個笑到最後囉

無膽就無膽啦高地高地,高你老母咩

冇民意支持一早就收左皮

人地個個有槍，政府又係民選，呢啲你唔講？

冇道德高地咪好似美國looters咁俾人狂割囉

你肯定? 明割同暗割有咩唔同?

人地俾人割完仲有支槍
你俾人割完仲有咩剩？

一句說話錯兩樣野
第一，唔係道德高地，係懦弱
第二，唔係捱到今日，係拖到今日

條屍

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

俾你香港人一人一支槍都惡唔出樣啦

你啱,有道德高地連拜祭都俾人拆撚埋添

示威同暴徒分別，中共最喜歡屈人罪！

又係坐係屋企話你地呢班香港人系列😂😂

係囉，永遠都係人地d仗比較易打

Sor我係坐喺警署office

老鳳

Block左件Peter攞料先唔該

又攞香港同美國比

攞美國黑警同香港黑警比？

香港有槍你死得仲快 藍絲一早殺晒你地

喺評論美國示威之前，等我同你講返清楚先好出去打國際線

Block你老母
係都block咗個賤賊先

笑撚死

打仗有一個兵種叫督戰隊

我同意樓主既講法
樓主同樓主老母都應該俾大家就地正法

大家拉post

pprb又出手想把香港抗爭者spin成恐怖份子

拉

阿sir點解咁想自己office比人燒？

贏左咪示威，輸左咪暴徒

做乜又強調自己係賤賊?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

樓主又將唔相關嘅暴動同和平示威畫等號，同香港班藍絲一樣

睇完美國示威
覺得香港嗰班黑警真係笑話嚟
美國警察罵不還口 唔會郁啲就濫打濫捕
相反香港個啲

Peter難得中肯

所以美國民意逆轉緊，死者哥哥都叫大家唔好搶琼，政府好快佔上風

其實都唔係話要拎道德高地
你又唔似人地咁 人人有槍

有冇諗過人地就係見你地懦弱先恰你？

都係話 學美國咁樣都係暴動坐十年
香港呢加既玩法 又係暴動十年

你睇下連登點樣譴責美國d「暴徒」先再講啦

#1
品酒仔
#240250
•
1 個月前
成班社會垃圾唯恐天下不亂，推到條16歲靚仔坐終生其他輕罪既人都冇哂前途，大公司唔請，樓又買唔起，咁就一世，人地父母真係多得你班垃圾唔少

利申：藍，做緊公務員

荒野大嫖客2
#240250

黑警就黑警啦
擁有法律賦予嘅武力
就可以見人懦弱就恰？
笑大人個口
就係有咁大權先要識自制呀
仲喺度賴示威者

就以爆舖燒舖為例子，大可以由佢燒哂成間/搶掠
呢樣嘢你冇槍都做到架
呢d位已經睇得出香港人就係懦弱

你口吻 唔講以為打贏咗重光左

裝修完藍店唔好搶錢呀
唔好做劫匪呀

淨係呢樣已經笑撚死

連登仔狗黎，係咁上下

多五毛分化到呢

學班looters就打都唔洗打
死晒都冇人可憐

1

分化到咁 仲推post??

只怪香港垃圾多 習武之人少之有少

我淨係覺得唔強姦就得，其餘既野一律可以做

你睇下2邊既警察處理手法有幾大唔同啦
人地會尊重返示威自由
香港屌你老尾一出門口都即刻搭你返差館啦
佢地要堅制止點會制止唔到
仲有 美國人有槍 班狗唔敢亂黎
所以香港要開放槍權

人地會次次出黎遊行都開哂槍？射哂催淚彈 橡膠子彈 布袋彈 甚至真槍？

美國開左真槍未？
開左真槍未？

pull

係囉 做得最撚少野個d垃圾永遠先得閒指責有做野既人

強姦狗乸ok嫁，你姦得落既話

睇番開post記錄
佢有大量分化post

五毛或警犬請block或小心

要睇最後結果
港輸，你岩
港贏，你錯

人地抗爭前已落charge

咁而家班黑人究竟爭取緊啲乜嘢？
為死去嘅黑人平權丶平反？
定更多人純粹趁呢個機會大肆搶掠發大財？

對比香港，訴求者根本冇搶嘢

5毛勿回

永續民主論

留意返我哋個政府係完全唔需要理民意
佢哋只會調返轉charge抗爭者
我哋連基本民主制度都冇，冇可能用佢哋嗰套

不如你講吓除咗鬥長命呢一刻我哋仲可以點？
當我哋上年七月就燒曬18區狗屋，咁又點？

請善用起底功能

冇槍唔好學人革命？

成班毛

咁你快啲出去搶嘢囉！唔好喺度做冷氣軍師。 你係香港人之恥，咁L低汁

你咁大膽咁你做咗啲乜？

睇完美國示威，覺得香港嗰班狗賊真係笑話黎,對住班隨時打死自己嘅人都仲可以忍到,又唔會蒙面,反觀香港班狗賊,俾人話多兩句就亂尻打人,仲好意思叫自己全亞洲最好
屌你老味睇完美國示威,就知香港狗賊係幾撚垃圾

懦夫真係鍾意搵藉口。
你地入到集中營繼續同中共鬥長命啦下

次次睇live以為搞到大獲野
點知次次都雷聲大雨點小

阿蛇早晨

同意

唔可以冇公關

愚勇？

你可以試吓正面回答我問題。
大家都失望，都有無力感，你唔需要懶係反諷懶係抽離咁。

呢一刻你係咪夠解放軍打？
我哋除咗武裝增值自己知識增值自己、睇準時機反抗，仲有其他方法？

我唔知你有咩見解，但老實講我覺得我哋一路都係用緊香港喺國際嘅知名度同重要性，同土共搏一搏，搏佢唔夠膽眾目睽睽底下放我哋入集中營、搏佢唔敢即刻派老解嚟鎮壓

畀著中國是但一個地方，我哋根本完全冇得玩。或者玩完都唔會有人知。

你啱，奴隸唯一手段就係鬥長命
係勝算低啲啫，仲有希望嘅，加油。
夠唔夠正面

似乎有啲誤會，閣下睇嚟年紀尚輕，或者等我解釋畀你聽呀，冇正面回答嘅意思係你完全冇答過我提出嘅問題。

問你燒曬狗屋可以點，唔答。
問你除咗鬥長命外有咩方法，唔答。
大家一齊拎把菜刀沖落街起義？

望落似乎你好有諗法，你又覺得香港抗爭者可以點樣做，先唔似奴隸？

當年喺極權底下玩鬥長命嘅猶太人、波蘭人，又係咪好似奴隸？

好撚mean但駁唔到

和理非係香港優良傳統黎

。

我而家咪認同緊你囉，仲想我答乜春。
一齊鬥長命啦let's go
唔知奴隸平均壽命有幾長呢

敢問軍師閣下做咗啲咩實際行動

仲有，唔好侮辱波蘭人，人地話罷工就罷工，唔似你班垃圾，罷一日半日就話要供樓交稅養細路

咁唔該你唔好侮辱自己唔好侮辱香港人。
心存希望嘅人唔會成為奴隸
連思想都甘願被囚嘅人先係奴隸
但既然你都唔想理性討論嘅，連嘗試說服我都唔願意，可以算數

一早講咗黎明未必係我哋有生之年見到，但我哋要用盡一切方法將革命嘅星星之火壯大同傳落去
你呢一刻未必有呢個信念，但我希望你將來會有

1938年，共產國際執委會認為波共黨內滲入大量敵人奸細，做出解散波共的決定。
咁鍾意照抄波蘭，你地諗住幾時加入中共搞散佢地呀

我有罷工要同你講？罷完工罷完課嘅人承受幾大後果又要同你講？我被捕過要同你講？身邊有人為場運動命都冇埋又要同你講？

我都同意香港地搞罷工有啲嘥氣，但上年黨鐵車長罷過工記唔記得，當日真係好壯觀
其實過往一年都有好多人豁咗出去而承擔緊後果，我哋唔可以抹煞同路人嘅努力

波蘭人都唔係每年每月每日罷工，因為咁樣根本冇可能長期同當權者鬥落去。佢哋仲有好多長期抗爭方式，例如搞本土經濟圈、紀念特別日子、着記認衣物等，呢啲都係香港人嘗試做緊嘅嘢

而當然與此同時，我哋亦都需要學習，體能上又好、裝備上又好、硬知識都好，要將反抗嘅訊息傳開去，適時做順民逆民，我哋先可以作為一個民族抗爭落去

挑，而定你定義架？我夠話我係億萬富翁，我夠話習維尼係我隻狗，有人認同先得架，自己FF有撚用，你咁講我夠FF中國好自由，中國好民主
你老尾，你地邊忽唔似奴隸
「奴隸」定義為「處在被剝削狀態但因為受到威脅、暴力、壓迫、欺騙或是虐待而無法逃離的人們。

放心，鬥長命共產黨一定贏

美國所謂示威者，借意發財！！！其實係賊，殺人放火，去名店搶劫，全球無人同情